% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass{arco-pfc}

%% -- Información general
\title{OpenSheet: Librería multiplataforma para procesamiento automático de
  hojas de cálculo}
\author{Carlos Ruiz Ruiz}{D.}


%% -- Configuración específica
\lstloadlanguages{[ISO]C++, Python, XML}

\usepackage{url}
\usepackage{longtable}
\begin{document}



%---------- Variables de la clase arco-pfc --------------

\email{Carlos2res@gmail}
%\phone{123 456 789}
\homepage{http://arco.esi.uclm.es/}

\advisor{David Villa Alises}{Dr.}

\logo{logos/emblema_informatica-gray.pdf}
\publishdate{2011}{Junio}

%--------------------------------------------------------



\pagestyle{empty}
\pretitle
\frontmatter
\frontpage
\copyrightpage

\jury


\input{resumen.tex}
\dedication{A Natalia y a mis padres}
\input{thanks.tex}

\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings

\input{acro.tex}

\mainmatter

\input{introduccion.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{metodo.tex}
\input{resultados.tex}
\input{conclusiones.tex}


\appendix
\appendixtitle
\input{apendices/manual_usuario.tex}
\input{apendices/manual_desarrollo.tex}

{\scriptsize
  \input{GFDL.tex}
}


\backmatter

{\small\bibliography{main}}
\cleardoublepage

\end{document}


% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
